唔係失焦，係清除港共勢力

好多人話而家失焦，但其實唔係
由反送中開始，到之後五大訴求
喂點解爭取咁耐都係咩都爭取唔到
就係因為背後果個係共產黨呀
你點都唔會爭取到
反而再磨落去會磨滅人意志
而家襯仲有民氣，係應該對準槍頭
向各樣港共爪牙開火，將佢地一舉纖滅
因為呢樣先係禍根，共產黨係香港無處不在
其實大家無失焦